唔好再諗幾時先出到pool，我浪費左一段4年既感情

曾經有一個好好既機會擺左係我面前，我冇好好把握，到最後佢粒聲唔出消失左，我再搵唔返佢，每晚諗返起一齊既日子，一齊睇戲，一齊散步，一齊溫書，一齊左4年，突然間冇左佢，先意識到佢對自己有幾咁重要。

你知我冇記性，有咩重要野都係你幫我Mark低，凍會提我著衫，落雨提我帶遮，生日/相識記念日冇一次都冇同你慶祝，你都冇嬲過。

你知我窮，咁多年黎冬天一件外套都冇買過比俾你著，你冇出聲，但有一次我捉住你等車，知你一直都係捱緊凍，我真係好廢。

點解你粒聲唔出走左去呀!!! 冇左你我仲點生存落去呀

邊條粉皮拎左我部電話，限你兩日內交返出黎

On9
但我笑左

去溝大叔啦你 M字腿引誘噂麻甩佬最有效啦

on9

你估我講笑

估你唔到 電話收埋咗咁撚多閃卡。。。

頂你個肺